500蚊畢直 想食龍蝦 有咩餐廳/BUFFET推介

如題
最好係九龍港島區
有酒

🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒🐒

Jw

The Greenery或者花月庭

Mr. Steak個buffet啦，應該乜都有齊

比多少少 去k11 hyatt
即叫即煮 食到你嘔都仲有